[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22649743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22649743/answer/152377051", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u8b66\u5bdf\u50cf\u7535\u5f71\u4e2d\u90a3\u4e48\u52c7\u731b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153401324", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/150828969", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151598776", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153376709", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/149668604", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/151484952", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5f20\u7eb8\u4f60\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31441841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31441841/answer/152739977", "content": "\n\u7a77\u4eba\u666e\u904d\u66f4\u80fd\u5403\u82e6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7a77\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49914335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49914335/answer/153275957", "content": "\n\u5927\u718a\u732b\u7684\u813e\u6c14\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57288212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57288212/answer/152472894", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u62ff\u5927\u4e24\u540d\u98de\u884c\u5b66\u5458\u76f8\u649e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57379049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57379049/answer/152780146", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5c31\u5f88\u5b64\u72ec\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57452768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57452768/answer/152990886", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u8fd9\u7bc7\u300a\u4f60\u968f\u4fbf\u6279\u8bc4\uff0c\u53cd\u6b63\u8001\u5b50\u4e0d\u542c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57263065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57263065/answer/152910712", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8001\u56de\uff08Hui Renjie\uff09\u7684\u7ef4\u6743\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57169156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57169156/answer/152041395", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u662f\u5426\u5df2\u4e27\u5931\u5176\u516c\u4fe1\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57452768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57452768/answer/152960373", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u8fd9\u7bc7\u300a\u4f60\u968f\u4fbf\u6279\u8bc4\uff0c\u53cd\u6b63\u8001\u5b50\u4e0d\u542c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082277/answer/153216637", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u4e9a\u6d32\u533a\u9884\u9009\u8d5b\u5341\u4e8c\u5f3a\u8d5b\u4e2d\u56fd 1:0 \u97e9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152750373", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31441841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31441841/answer/153066000", "content": "\n\u7a77\u4eba\u666e\u904d\u66f4\u80fd\u5403\u82e6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7a77\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147167/answer/152536326", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u827e\u739b\u00b7\u6c83\u68ee\uff08Emma Watson\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151635966", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57367589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57367589/answer/152796007", "content": "\n\u7528\u5c3d\u6bd5\u751f\u79ef\u84c4\uff0c\u4e70\u4e862\u5957\u88ab\u4eba\u5acc\u5f03\u7684\u623f\u5b50\uff0c\u75db\u5fc3\u75be\u9996\uff0c\u591c\u591c\u5931\u7720\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41782502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41782502/answer/153323172", "content": "\n\u78b0\u5230\u559c\u6b22\u7981\u8a00\u7684qq\u7fa4\u7ba1\u7406\u5458\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/152843168", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21627884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21627884/answer/152495894", "content": "\n\u60f3\u5728\u627f\u91cd\u5899\u4e0a\u5f00\u4e2a\u95e8\u6d1e\uff0c\u4f7f\u7528I\u578b\u94a2\u52a0\u56fa\u662f\u5426\u53ef\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21873528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21873528/answer/150900030", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21051140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21051140/answer/53986851", "content": "\n20 \u4e16\u7eaa 90 \u5e74\u4ee3\u7684\u4e0b\u5c97\u6f6e\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/149135351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u5973\u6027\u4e0d\u559c\u6b22\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27113899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27113899/answer/152086763", "content": "\n\u300c\u9ed1\u754c\u300d\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/152679417", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21418519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21418519/answer/152749415", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u5bf9731\u90e8\u961f\u77e5\u4e4b\u751a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/136487317", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151523605", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u5973\u6027\u4e0d\u559c\u6b22\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/152589715", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40255537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40255537/answer/152976913", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60e8\u65e0\u4eba\u9053\u7684\u50ac\u7a3f / \u50ac\u66f4\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57259704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57259704/answer/152832057", "content": "\n\u51fa\u8eab\u5e73\u6c11\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u6323\u8131\u8fd9\u4e2a\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31347237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31347237/answer/152845376", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e70\u8f66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34676932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34676932/answer/59638377", "content": "\n\u9ad8\u901f\u4e0a\uff0c\u4f60\u6b63\u4ee5\u65f6\u901f 120km \u6b63\u5e38\u884c\u9a76\uff0c\u7a81\u7136\u4ece\u89c6\u7ebf\u6b7b\u89d2\u7a9c\u51fa\u4e00\u53ea\u52a8\u7269\uff0c\u671d\u884c\u9a76\u8def\u5f84\u6b63\u524d\u65b9\u8dd1\u53bb\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152774216", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4f7f\u7528\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20363696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20363696/answer/152719949", "content": "\n\u767d\u8d77\u771f\u7684\u5751\u6740\u4e86\u56db\u5341\u4e07\u8d75\u5352\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57238700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57238700/answer/152168971", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b 2017 \u5e74 3 \u6708 17 \u65e5\u7684\u5317\u4eac\u697c\u5e02\u65b0\u653f\uff1a\u8ba4\u623f\u53c8\u8ba4\u8d37\uff0c\u4e8c\u5957\u623f\u9996\u4ed860%\u3001\u975e\u666e 80%?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57427460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57427460/answer/152971078", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b8b\u540d\u626c\u7684\u201c\u56e0\u516c\u67d3\u6bd2\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000916/answer/150034675", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u574f\u4e60\u60ef\u4e00\u65e6\u6539\u6b63\u5c31\u80fd\u5e26\u6765\u7acb\u7aff\u89c1\u5f71\u7684\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19955249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19955249/answer/152931658", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u623f\u4ef7\u8dcc\uff0c\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5c31\u4f1a\u57ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46217784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46217784/answer/152868420", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u725b\u903c\u7684\u79fb\u6c11\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152856993", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148308638", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152753742", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38123408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38123408/answer/151153295", "content": "\n\u7537\u6027\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u5e94\u8be5\u79f0\u4e3a\u76f4\u7537\u764c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21078768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21078768/answer/153010339", "content": "\n\u88ab\u5f02\u7269\u564e\u4f4f\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u6025\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57477837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57477837/answer/153075775", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u58ee\u89c2\u5efa\u7b51\u7269\u88ab\u62c6\u9664\u7684\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22406901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22406901/answer/152969274", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5a5a\u793c\u8bf7\u67ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149865951", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u95fb\u300c\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u58f0\u79f0\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/144232170", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57382349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57382349/answer/152702860", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u4e00\u4e2a\u975e\u5e38\u91cd\u8981\u7684\u8003\u53e4\u9057\u5740\u6b63\u4e0b\u65b9\u53d1\u73b0\u4e86\u66f4\u91cd\u8981\u7684\u9057\u5740\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57503065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57503065/answer/153250704", "content": "\n\u817e\u8baf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c06\u9605\u6587\u96c6\u56e2\u5206\u62c6\u4e0a\u5e02\uff1f\u52df\u8d44\u524d\u666f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20308258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20308258/answer/151110919", "content": "\n\u4f60\u7533\u8bf7\u7b7e\u8bc1\u7684\u65f6\u5019\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153392521", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28330907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28330907/answer/152981556", "content": "\n\u53e4\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u88c5\u903c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55439840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55439840/answer/144642330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9APA\u9152\u5e97\u7684\u6e38\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152771301", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57104671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57104671/answer/152827230", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u201c\u652f\u90a3\u201d\u662f\u4fae\u8fb1\u6027\u8bcd\u6c47\u800c\u201c\u5370\u5ea6\u652f\u90a3\u201d\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/152190450", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35552594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35552594/answer/87226270", "content": "\n\u4e50\u9ad8\u62fc\u63d2\u79ef\u6728\u62fc\u63d2\u5230\u6700\u725b\u903c\u5f62\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53173008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53173008/answer/152817056", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u9999\u533b\u751f\u5728\u77e5\u4e4e\u7684\u56de\u7b54\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21895581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21895581/answer/148092571", "content": "\n\u9f9a\u7433\u5a1c\u53ef\u4ee5\u300c\u597d\u597d\u5531\u6b4c\u300d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5374\u4e0d\u300c\u597d\u597d\u5531\u300d\uff1f\u96be\u9053\u662f\u6240\u8c13\u7684\u66f2\u9ad8\u548c\u5be1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57263065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57263065/answer/152698206", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8001\u56de\uff08Hui Renjie\uff09\u7684\u7ef4\u6743\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569633/answer/153318778", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5de5\u4e1a\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153416512", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30436087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30436087/answer/152875022", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u4ee3\u897f\u65b9\u7ecf\u6d4e\u5b66\u629b\u5f03\u4e86\u52b3\u52a8\u4ef7\u503c\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56919321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56919321/answer/150963894", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5728\u300c\u4eba\u95f4\u5730\u72f1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41866562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41866562/answer/153208308", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6e38\u7267\u6c11\u65cf\u653f\u6743\uff0c\u8fbd\u548c\u91d1\u4e3a\u4f55\u6709\u5e95\u6c14\u4e00\u76f4\u79f0\u5927\u5b8b\u4e3a\u300c\u5357\u86ee\u300d\u3001\u300c\u86ee\u5b50\u56fd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29216275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29216275/answer/151744674", "content": "\n\u600e\u4e48\u56de\u590d\u624d\u80fd\u6709\u529b\u5730\u5426\u5b9a\u300c\u6211\u559c\u6b22\u8349\u8393\u800c\u4f60\u5374\u7ed9\u4e86\u6211\u4e00\u8f66\u82f9\u679c\uff0c\u611f\u52a8\u4e86\u81ea\u5df1\u5374\u4ece\u672a\u611f\u52a8\u5230\u6211\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57040157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57040157/answer/152972972", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u5386\u4e0d\u4e00\u5b9a\u503c\u94b1\uff0c\u4f46\u5b66\u533a\u623f\u5374\u975e\u5e38\u503c\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092078/answer/152985105", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8ba9\u7504\u5fd7\u4e19\uff08\u539f\u5c39\u5fd7\u5e73\uff09\u73b7\u6c61\u5c0f\u9f99\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28680596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28680596/answer/150291560", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e26\u4e2d\u6587\u6c49\u5b57\u7684LOGO\u6216\u8005\u56fe\u6807\u8bbe\u8ba1\u5f97\u5f88\u51fa\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50627142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50627142/answer/152443514", "content": "\n\u4e0e\u5957\u8def\u5f88\u6df1\u7684\u4eba\u4ea4\u5f80\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27278574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27278574/answer/152720031", "content": "\n\u662f\u5426\u9700\u8981\u7ed9\u6027\u6559\u80b2\u6d3b\u52a8\u53d6\u4e2a\u59d4\u5a49\u7684\u540d\u5b57\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/150011362", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56969865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56969865/answer/152128729", "content": "\n\u6ca1\u623f\u5b50\u4e5f\u6ca1\u6709\u8001\u5bb6\u56de\u7684\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u5e95\u5c42\u571f\u8457\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20155650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20155650/answer/153025918", "content": "\n\u6709\u4eba\u5927\u8d5e\u5eb7\u4e7e\u76db\u4e16\uff0c\u6709\u4eba\u8bf4\u90a3\u662f\u6ee1\u6e05\u5f80\u81ea\u5df1\u8138\u4e0a\u8d34\u91d1\uff0c\u5230\u5e95\u771f\u76f8\u662f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152725905", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48035752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48035752/answer/119127273", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u71c3\u5230\u7206\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/152594597", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153399806", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57150907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57150907/answer/151779809", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u529b\u53cd\u9a73\u201c\u7231\u732b\u5c31\u4e0d\u8981\u8d2d\u4e70\u6298\u8033\u732b\u201d\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42087590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42087590/answer/151870228", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e25\u9009\u6240\u552e\u5356\u7684\u4ea7\u54c1\uff0c\u5176\u5b9e\u9645\u8d28\u91cf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/151053980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u53ef\u4ee5\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152844287", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569633/answer/151768242", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5de5\u4e1a\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57393824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57393824/answer/153258103", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u5185\u90e8\u300c\u5356\u623f\u300d\uff0c\u79df\u4e00\u8f88\u5b50\uff0c\u65e0\u4ea7\u6743\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24485362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24485362/answer/62910166", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e9b\u7a0e\u5c5e\u4e8e\u660e\u663e\u7684\u6076\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26950088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26950088/answer/152882877", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5723\u6bcd\u75c5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35670576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35670576/answer/152949059", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u7684\u7f3a\u9677\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/148759744", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35868410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35868410/answer/152986639", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u8ba4\u4e3a\u300c\u4e2d\u56fd\u5fc5\u987b\u8981\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u5f3a\u56fd\uff0c\u5355\u5355\u7684\u5f3a\u56fd\u8fd8\u4e0d\u591f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57565142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57565142/answer/153400739", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u8d2d\u623f\u8005\u56e0\u9650\u8d2d\u5931\u53bb\u8d2d\u623f\u8d44\u683c\u5d29\u6e83\u5927\u54ed\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19592298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19592298/answer/152982968", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4eba\u771f\u7684\u4f1a\u9003\u79bb\u300c\u5317\u4e0a\u5e7f\u300d\u8f6c\u6295\u4e8c\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u5de5\u4f5c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28587953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28587953/answer/150662976", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e3a\u4f55\u8981\u4e25\u63a7\u57ce\u5e02\u89c4\u6a21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/150478363", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}]